[世紀對決］鍾意貓定鍾意狗？

見咁到貓貓post,就睇下連登仔你咪咁鍾意貓

正評：鍾意貓
負評：鍾意狗

利申：正評

咁多人鍾意狗

連登無人

打和

狗超過貓